佛系投資

不騰雞
不留戀
得閒先買貨
緣份來了 就會有錢收

來買張熊
緣份來了
就會收錢

收皮喇你老母

輸左好多？
無止蝕？

你似係事到傻咗果個

輸到傻咗

心平氣和
先會賺錢

我暫時等緊緣分來臨

你個佛系傻鳩 緣份到了就會虧到仆街

我得罪過你定係點
唔同意我投資哲學咪大家探討下
又唔洗咁既

聽到人講佛系就想屌鳩佢

同John Bogle嘅”Stay the course”有咩分別？

我既睇法係
買個刻就定埋止賺止蝕
其他睇緣份
最多賺少
但唔會輸突

塵歸塵